Blackpink MV 似曾相識

jinusean 嘅oppa car 我諗billie eilish 有參考到

who

基本上bp和外國歌手合作既歌都係垃圾
無一首係好聽的 只用來打入歐美市場
ice cream 我只會諗起淫雅
btw我最愛乂牙秀 心心啜卜

sour candy正wor

kiss and make up巧天